主張鄧小平方針 定主張獨立？

鄧小平： 一國兩際, 保持資本主義生活方式, 50年不變， 50年後更沒理由變。最終達至全面普選。
鄧小平主張 永續基本法。
社會 會進步, 當iphone都出到11, iphone8 都係3,4千蚊, 你仲會唔會要iphone4 ?
當有飛機&子彈火車, 你仲會唔會on99行路上廣州？ 何況係制度？！
哩個方式 就出師有名； 但會否好似被跪救極權統治者施捨咁

魯迅,
主張公投獨立, 相信絕大部分人都想
問藍絲香港有幾多人支持獨立？一定答只有少數人搞亂香港。
咁不如公投啦 比全世界睇香港人係愛中國。但擔心嘅係人命 & 國際輿論, 好似澳洲個記者咁問到班中國學生口啞啞, 5 demands None of this is Independence。
哩個還價方法 點樣可以發揮最大效用 同埋係咪真係咁有效

支持國際聯軍再打殘中共
瓜分中國
再一次辛丑條約割讓香港